{"id":56,"date":"2020-01-09T09:20:19","date_gmt":"2020-01-09T09:20:19","guid":{"rendered":"http:\/\/nnpf.no\/?page_id=56"},"modified":"2021-06-18T09:46:04","modified_gmt":"2021-06-18T08:46:04","slug":"pressekontakt","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/","title":{"rendered":"Pressekontakt"},"content":{"rendered":"\n<p>NNPF er tilgjengelig for pressen og kan stille opp i debatter n\u00e5r det gjelder generelle forhold knyttet til narkotika og narkotikapolitiske sp\u00f8rsm\u00e5l. <\/p>\n\n\n\n<p>Pressen kan ta kontakt p\u00e5 presse@nnpf.no. Vi er en frivillig forening, men vil fors\u00f8ke \u00e5 svare s\u00e5 raskt vi klarer.<\/p>\n\n\n\n<p>Vi uttaler oss og deltar i debatter kun p\u00e5 vegne av v\u00e5r fag- og interesseforening, v\u00e5re medlemmer og de erfaringer de representerer. Vi uttaler oss ikke p\u00e5 vegne av for eksempel politi- eller tolletatens selv om mange av v\u00e5re medlemmer til daglig jobber i en av disse etatene. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>NNPF er tilgjengelig for pressen og kan stille opp i debatter n\u00e5r det gjelder generelle forhold knyttet til narkotika og narkotikapolitiske sp\u00f8rsm\u00e5l. Pressen kan ta kontakt p\u00e5 presse@nnpf.no. Vi er en frivillig forening, men vil fors\u00f8ke \u00e5 svare s\u00e5 raskt vi klarer. Vi uttaler oss og deltar i debatter kun p\u00e5 vegne av v\u00e5r fag-<a class=\"excerpt-read-more\" href=\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/\" title=\"ReadPressekontakt\">&#8230; Read more &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":46,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-pressekontakt.php","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pressekontakt - Norsk Narkotikapolitiforening<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"nb_NO\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pressekontakt - Norsk Narkotikapolitiforening\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"NNPF er tilgjengelig for pressen og kan stille opp i debatter n\u00e5r det gjelder generelle forhold knyttet til narkotika og narkotikapolitiske sp\u00f8rsm\u00e5l. Pressen kan ta kontakt p\u00e5 presse@nnpf.no. Vi er en frivillig forening, men vil fors\u00f8ke \u00e5 svare s\u00e5 raskt vi klarer. Vi uttaler oss og deltar i debatter kun p\u00e5 vegne av v\u00e5r fag-... Read more &raquo;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Norsk Narkotikapolitiforening\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-18T08:46:04+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Ansl. lesetid\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minutt\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/#website\",\"url\":\"https:\/\/nnpf.no\/\",\"name\":\"Norsk Narkotikapolitiforening\",\"description\":\"Vi kjemper for redusert misbruk av narkotika.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/nnpf.no\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"nb-NO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/\",\"name\":\"Pressekontakt - Norsk Narkotikapolitiforening\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-09T09:20:19+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-18T08:46:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"nb-NO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/\",\"url\":\"https:\/\/nnpf.no\/\",\"name\":\"Hjem\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/\",\"url\":\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/\",\"name\":\"Om NNPF\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/\",\"url\":\"https:\/\/nnpf.no\/om-nnpf\/pressekontakt\/\",\"name\":\"Pressekontakt\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56"}],"collection":[{"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56"}],"version-history":[{"count":27,"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22903,"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56\/revisions\/22903"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/46"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}