{"id":1095,"date":"2020-02-21T05:43:59","date_gmt":"2020-02-21T04:43:59","guid":{"rendered":"http:\/\/nnpf.no\/?post_type=product&#038;p=1095"},"modified":"2021-04-29T09:21:14","modified_gmt":"2021-04-29T08:21:14","slug":"kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/","title":{"rendered":"Trondheim 8. &#8211; 9. november 2021 &#8211; To dagers kurs i indikasjoner p\u00e5 narkotikamisbruk"},"content":{"rendered":"<p>Vi \u00f8nsker velkommen til 2 dagers kurs i indikasjoner p\u00e5 narkotikamisbruk i Trondheim den 8. &#8211; 9. november 2021.<\/p>\n<p>Kurset avholdes ved Clarion Hotel &amp; Congress i Trondheim. Se bookingkode p\u00e5 invitasjonen for tilbud om overnatting.<\/p>\n<p>Kursavgiften er 3500.- NOK og inkluderer kurset, materiell og lunsj begge dager.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/nnpf.no\/kurs\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk\/\">Les mer om innholdet i v\u00e5re 2 dagers kurs her<\/a><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1086\" src=\"http:\/\/nnpf.no\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/matthew-t-rader-Y6MzYPOLkXI-unsplash-500x357.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"357\" srcset=\"https:\/\/nnpf.no\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/matthew-t-rader-Y6MzYPOLkXI-unsplash-500x357.jpg 500w, https:\/\/nnpf.no\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/matthew-t-rader-Y6MzYPOLkXI-unsplash-scaled-600x429.jpg 600w, https:\/\/nnpf.no\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/matthew-t-rader-Y6MzYPOLkXI-unsplash-1200x857.jpg 1200w, https:\/\/nnpf.no\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/matthew-t-rader-Y6MzYPOLkXI-unsplash-768x549.jpg 768w, https:\/\/nnpf.no\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/matthew-t-rader-Y6MzYPOLkXI-unsplash-1536x1097.jpg 1536w, https:\/\/nnpf.no\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/matthew-t-rader-Y6MzYPOLkXI-unsplash-2048x1463.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vi \u00f8nsker velkommen til 2 dagers kurs i indikasjoner p\u00e5 narkotikamisbruk i Trondheim den 8. &#8211; 9. november 2021. Kurset avholdes ved Clarion Hotel &amp; Congress i Trondheim. Se bookingkode p\u00e5 invitasjonen for tilbud om overnatting. Kursavgiften er 3500.- NOK og inkluderer kurset, materiell og lunsj begge dager. Les mer om innholdet i v\u00e5re 2<a class=\"excerpt-read-more\" href=\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/\" title=\"ReadTrondheim 8. &#8211; 9. november 2021 &#8211; To dagers kurs i indikasjoner p\u00e5 narkotikamisbruk\">&#8230; Read more &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"featured_media":22560,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Trondheim 8. - 9. november 2021 - To dagers kurs i indikasjoner p\u00e5 narkotikamisbruk - Norsk Narkotikapolitiforening<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"nb_NO\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Trondheim 8. - 9. november 2021 - To dagers kurs i indikasjoner p\u00e5 narkotikamisbruk - Norsk Narkotikapolitiforening\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vi \u00f8nsker velkommen til 2 dagers kurs i indikasjoner p\u00e5 narkotikamisbruk i Trondheim den 8. &#8211; 9. november 2021. Kurset avholdes ved Clarion Hotel &amp; Congress i Trondheim. Se bookingkode p\u00e5 invitasjonen for tilbud om overnatting. Kursavgiften er 3500.- NOK og inkluderer kurset, materiell og lunsj begge dager. Les mer om innholdet i v\u00e5re 2... Read more &raquo;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Norsk Narkotikapolitiforening\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-29T08:21:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/nnpf.no\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Skjermbilde-2021-04-07-kl.-23.41.39-1200x752.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"752\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Ansl. lesetid\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minutt\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/#website\",\"url\":\"https:\/\/nnpf.no\/\",\"name\":\"Norsk Narkotikapolitiforening\",\"description\":\"Vi kjemper for redusert misbruk av narkotika.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/nnpf.no\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"nb-NO\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"nb-NO\",\"url\":\"https:\/\/nnpf.no\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Skjermbilde-2021-04-07-kl.-23.41.39.png\",\"width\":3572,\"height\":2238,\"caption\":\"Kurs i Trondheim\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/\",\"name\":\"Trondheim 8. - 9. november 2021 - To dagers kurs i indikasjoner p\\u00e5 narkotikamisbruk - Norsk Narkotikapolitiforening\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-02-21T04:43:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-29T08:21:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"nb-NO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/\",\"url\":\"https:\/\/nnpf.no\/\",\"name\":\"Hjem\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/nnpf.no\/nettbutikk\/\",\"url\":\"http:\/\/nnpf.no\/nettbutikk\/\",\"name\":\"Nettbutikk\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/\",\"url\":\"https:\/\/nnpf.no\/product\/kurs-i-indikasjoner-pa-narkotikamisbruk-hamar\/\",\"name\":\"Trondheim 8. &#8211; 9. november 2021 &#8211; To dagers kurs i indikasjoner p\\u00e5 narkotikamisbruk\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1095"}],"collection":[{"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1095"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22560"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/nnpf.no\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1095"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}